****是历史上第二十六次航天飞机任务，是[发现号航天飞机的第七次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")，也是1986年[挑戰者號太空梭災難後舉行的第一次太空梭任務](../Page/挑戰者號太空梭災難.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[弗雷德里克·豪克](../Page/弗雷德里克·豪克.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[理查德·科维](../Page/理查德·科维.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[约翰·朗治](../Page/约翰·朗治.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[乔治·尼尔森](../Page/乔治·尼尔森.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[大卫·希尔默斯](../Page/大卫·希尔默斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家

[Category:1988年佛罗里达州](../Category/1988年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1988年科學](../Category/1988年科學.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1988年9月](../Category/1988年9月.md "wikilink")
[Category:1988年10月](../Category/1988年10月.md "wikilink")